有無巴打食過六公館？

景靚我知，但我想帶屋企人（有老人家）去，想知果度d中菜水準如何？

$

得啦威啦，冇錢食就死撚返出去捉錯字啦

講真無話好食到想再去，但又唔會話差，穩打穩紮，係個環境幾舒服，另外個人覺得梳化位對正個景D台正D

全維港無敵海景，唔貴

個海膽飯幾好食

麻麻地
飲過茶，水準一般

正常水準，有景有service
價錢唔算貴，味道不過不失

Thanks!!!

好fushion下woh